You're free to be whatever you

Whatever you think, you can catch the breeze if you want